
                      Sencillamente una película que por más cruceros espaciales y sables láser que le hayan puesto... NO SE LE PUEDE CONSIDERAR COMO UNA PELÍCULA DE STAR WARS...!!!
        
            